暗殺教室 2300-2330 逢星期日 ViuTV 99 台

暗殺教室 2300-2330 逢星期日 ViuTV 99 台

直播 link

重溫 link

係咪一陣做 ?

第一集 MISS 咗

正wor

開波

原來轉咗時間 2345-0015

開過新 post, 去下邊條 link

暗殺教室 2345-0015 逢星期日 ViuTV 99 台

今日LIVE桌球所以延遲

原來係咁, 咁用翻呢個啦

真係開始

大波女

去呢度討論

yelavich

正八婆

八婆

如果用返暗殺專用既bb彈都任務完成

觸手play

殺殺殺

廿二世紀殺人兩穫